Ой, что будет! Во вторник 26 апреля в [club46101295|ТеКтоПришли] вас ждёт подборка самых свежих отечественных мультфильмов, участников и призёров последних фестивалей. Не пропустите сеанс повышенной концентрации веселья и глубины, мудрости и бесшабашности! Вы хотели увидеть это первыми? У вас есть такая возможность! Почувствовать себя снобом - обсуждать новый фильм Игоря Ковалёва, рассуждать о возрождении кукольной анимации, о студенческих поисках и "народном финансировании"! Вы сможете всё! А за стойкой вас ждут чай и горячие блинчики 😊

Вход свободный

Как добраться: https://vk.com/topic-46101295_33477904  